請問嗰啲蟲系魔法/鼠系魔法 如何練成

意思就係嗰啲蟲同埋鼠喺邊度買到 同埋點樣培養好？